入來同攬炒巴講聲多謝好無？

無攬炒巴同佢條Team, 我地已經可能敗左係Google 同Facebook 強大既Filter，所有野都spread唔到俾全世界知

Gphone雖然好努力做遊說，但始終國際文宣第一人係攬炒巴

多謝你！

我愛攬炒巴

短裙妹表示：攬炒巴請容許小妹狠狠地多謝你

多謝你，因為你搞左個咁好嘅campign，先有咁多人認識我地。之前國際人權組織都係拎住你個logo影相支持香港人。

多謝攬炒巴

香港國外交首長

兄弟爬山 各自努力

攬炒臨危受命㗎咋 俾返正常生活佢啦
btw 我愛攬炒

多謝！

我愛攬炒

Push

推

多謝曬！

攬炒巴係今次運動既發起人
好耐無見

攬炒巴 多謝你！

多謝攬炒團隊

攬炒巴I love you

多謝攬炒巴同攬炒team

多謝你, 攬炒巴
冇你, 今日香港人唔會打得條國際戰線咁靚仔

冇你, 唔會個個都識
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

Gracias! 🇪🇸
Merci!🇫🇷
Danke!🇩🇪
Obrigada!🇵🇹

Love you 攬炒巴

多謝你啊

愛你

多謝你

攬炒最高

多謝攬炒巴！！

多謝攬炒巴，我愛你地每一位

多謝
辛苦了

多謝攬炒巴！
大家一齊繼續加油

多謝攬抄巴

多謝攬炒巴及其團隊！！！！

Thanks 攬炒巴

禾愛攬炒巴

一路支持

有資格做國父未？

無言感激

我直頭覺得
如果無攬炒團隊
是不會有香港人權法

thx

係咪時候整合下攬炒到底做左幾多野

攬炒

多謝你 攬炒巴
依半年黎 多謝香港人既付出同努力
請大家繼續堅持落去

好感激成個團隊一直以來嘅付出

我愛攬炒巴！

非常感激

我愛攬炒巴team

邊撚個呀

多謝

多謝攬炒巴同佢既團隊

多謝手足

辛苦曬

又唔好扯到咁遠 好似唔關事喎

多謝攬炒團隊無論香港變成點都默默堅持

P推！respect

攬炒巴

多謝'

感謝

我要攬炒

多識呀

我愛攪抄巴

pish

多謝攬炒巴同你team嘅手足

感激攬炒team

攬炒爸
專業清算師
黑警罪行全紀錄
制裁名單+新聞reference
etc
呢班全部都好撚癲

多謝攬炒巴！

加油

推唔到，多謝攬炒巴帶我地俾全地界認識

多謝攬炒巴手足

國際戰線咁靚仔
究竟brain storm不眠不休了多少個晚上

攬炒巴 攬炒團隊 I love you

多謝攬炒巴同你既團隊在國際線一直努力！
願有天煲底下見

攬炒巴我愛你

我愛你

見到攬炒爸個名已經要推，多謝你地

多謝攬炒巴同團隊

感謝攬炒巴 真係真心佩服你 同 你團隊

Thank you

多晒多晒

攬炒巴一向係我偶像

一齊錫攬炒巴春袋

Thanks for the snowball

我愛攬炒巴
好多謝你仆心仆命,冇你就冇國際戰線
多謝你

多謝攬炒巴！愛你

謝謝攬炒巴及其團隊

辛苦攬炒巴

感謝攬炒巴

多謝攬炒巴成個團隊

成日都靜靜雞為我地做咁多野！
我愛攬炒巴

In 攬炒巴，we trust

我愛你 攬炒巴

攬炒巴，請受小弟一拜

Thank you 攬炒巴打

感謝！

衷心感謝攬炒巴

up

［一 二 一 二 1 2 1 2 ］齊上齊落 612 半週年紀念集會

攬炒巴多謝你

❤️

香港人報仇

攬炒巴幾忙都要記得訓多啲教

btw 攬抄巴去左邊？

我要排隊做攬炒巴二奶

繼續努力

多謝攬炒巴
我地愛你

推
多謝攬炒巴團隊

真 好強勁

push

受小弟一拜

謝

多謝攬炒巴!閣下係香港之驕傲。

靜靜地 多謝得唔得？

又比大台 對家做目標

Thanks and Respect

多謝攬炒團隊我相信香港總有一日會光復

多謝攬炒巴及其團隊

有5隻狗負評

多謝多謝

天滅中共，全黨死清光！

多謝攬炒巴同佢條team

手足，多謝你

多謝攬炒巴
要大大聲講返句
Fight for Freedom
Stand with Hong Kong!!!

攬炒爸多謝你
但大家唔好多謝完就算，都要繼續幫手呀

攬炒巴多謝你
辛苦晒
記住要保重身體

推呀

攬炒，神人

呢兩個星期佢去左邊 唔見人既

Thank you very much

繼續幫忙好嗎，多謝

多謝你!
攬炒巴

多謝攬抄team

謝謝攬炒巴打

多謝各位有份付出嘅香港人

多謝哂

多謝攬炒巴
我愛攬炒巴

多謝你哋

We love 攬炒， we love 攬炒團隊

好想幫攬炒巴含

差唔多成個月冇錫攬炒巴啦
錫多幾次先

你地係我偶像

你都幾撚冇誠意

今生只嫁攬炒巴

感恩 多謝曬 我哋呢邊都會努力

攬炒巴

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

謝謝攬炒巴

攬炒巴&團隊I love you
多謝你地嘅付出
攬炒巴保重身體

thanks

Thanks so much

攬炒巴 無限感激！！

In 攬炒team, we trust ！！

感恩🙏🏻🙏🏻🙏🏻

下一輪攻勢係滅絕中共
攬炒爸有無計？
我地留左錢衆籌等你啊

攬炒團隊！
we love you!

多謝攬炒巴 我愛攬炒巴

係囉 唔明點解佢個page咁少人follow同like佢啲post

我愛攬炒巴團隊

知道攬炒巴响國際線做左唔少野架
多謝曬你地

真係好多謝你地

多謝巴打，一世平安

最愛攬炒巴

多謝攬炒巴打

真心感激！

我愛攬炒多謝攬炒巴

我要攬炒！

攬炒巴好野

Thxbabe

辛苦哂手足

多謝攬炒團隊！

多謝攬炒爸團隊

多謝你，攬炒團隊！

攬炒帶動成條國際戰線，多謝晒

I love you

多謝攬炒巴同各位手足

in 攬炒巴we trust!
多謝你地!

thank you

多謝攬炒巴團隊

攬炒萬歲

我愛攬炒
我愛咁多位手足

攬炒團隊好嘢！

多謝攬炒巴團隊！！！

攬炒巴
無論你見唔見到呢個msg都好，都真係好多謝你
半年前你已經走到咁前端，你哋嘅團隊將成件事spread開去

我愛巴打

多謝攬炒team

攬炒巴打
仲有一眾外國手足

in 攬炒巴we trust

我愛攬炒！

多謝大台

Thank you so much

真心多謝攬炒巴同佢嘅團隊

無言感激，永遠支持。

多謝攬炒爸

由10/6招兵買馬，認真寫信，捱下捱下捱到而家，同大家一齊進化，多謝大家支持我地

請受小弟一拜

推動

多謝你哋
亦都感謝大家 仍然係度
新年願望 煲底相見
兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

多謝你呀攬炒巴

多謝
炒巴

全部行動都支持

多謝你!

Thx

多謝攬炒

多謝晒

Teoi

我愛攬炒巴多謝你

多謝攬炒團隊 同
幫手痴poster 追擊陶輝的外國巴絲
收集濫捕強姦資料，交去聯合國的法律絲
拎時代革命旗上雪山的巴絲
係外地/上tweeter同外國人解釋的人

打唔哂，仲有好多人都要多謝。

多謝哂攬炒巴!!!

Love u !

多謝攬炒巴同攬炒團隊 辛苦哂 big hug

攬炒巴I甩U

支持

我愛攬炒巴 愛攬炒團隊 多謝你地既付出

多謝兄弟！

攬炒巴，一直都無忘記過你嘅付出
好多謝你同你團隊

多謝攬炒巴
辛苦哂

多謝攪炒巴

thx攬炒巴

啱

攬巴

我愛攬炒團隊

感謝!

多謝攬炒同佢地既團隊
無你地既先見之明
國際戰線唔會打得咁好

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

我愛攬炒！我愛攬炒！

Thanks!

除左攬炒團隊要多謝外。
都好想多謝埋專業清算師既團隊。
最後....多謝每一位真心愛港既香港人...

多謝攬巴

岩 辛苦哂 欖炒巴

I love攬炒

謝謝攬炒巴！
In攬炒巴we trust

覺唔覺得場運動靜左好多

感激

in 攬炒巴， we trust

攬炒巴俾林奠點名就知名不虛傳

🙏🏻

多謝攬炒巴同一班團隊
雖然距離勝利仲有一大段路
但因為你地 令世界見到我地 支持我地

我都愛攬炒巴

Thx 攬炒巴

多謝攬炒巴 令到香港人可以by time

新方向 係要向各國講中共滲禍害

多謝攬炒巴
覺得自己好冇用

係要向各國講中共滲透禍害

#upset

Thanks攬炒巴

多謝你地團隊

仲有G20團隊

多謝攬抄團隊

辛苦晒!!!!!!!!!!!!!!

靜靜雞贏既始祖

認真, 攬炒巴同各位國際線手足真係好勁
衷心感謝

我愛攬抄巴

多謝攬炒巴！攬炒巴， No. 1!

我係絲打的話會以嫁俾攬炒巴為終生志願

Thanks 攬炒巴，G20團隊 及所有國際戰線手足

多謝攬炒巴嘅付出同努力！

知道你同條team用左好多時間去整合宣傳出去 多謝攬炒巴

多謝欖炒

國際戰線真係要多謝佢哋.

攬炒巴多謝你 多謝埋團隊

攬炒巴世界第一

多謝攬炒巴為香港人做咁多野

仲記得當時
開個 post 叫極 admin 解 1001 都冇人理

終有一日
煲底見

攬炒巴 要小心身體 唔好操勞過度

幾時都係要多謝

攬炒sir this way
thank you!
Danke
Merci

仲要真係無名英雄，咩著數都冇，多謝

我要攬炒!

我願意獻出我既處菊花俾攬炒巴

利申非gay

攬炒巴...多謝你
希望有日我哋煲底見😘

多謝攬炒💕💕

Thx bro

Push
多謝已打

thx bro...

攬功勞最撚叻

我愛攬炒

更愛攬炒巴

Nice bro

多謝攬炒巴的努力，專敬你

佢地真係好堅。

多謝你 攬炒巴

多謝攬炒Team

Love you攬炒巴🥰

推先啱🥰🥰

攬抄巴

多謝 我愛攬炒巴

唔知講咩好

光復香港之日，要立銅像比攬炒巴

我愛攬炒巴
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

曱近平

攬炒巴你真係好叻
多謝你鍥而不捨咁出力
一定會史上留名 你真係型英帥到世界盡頭

多謝你既努力！

多謝攬炒巴!

多謝攬炒巴
5大訴求，缺一不可

攬炒巴 多謝你令我係谷底既時刻見到曙光，更有機會重新用香港人既身份活下去
身邊既人不斷覺醒同進化，但亦有人相計倒下離場；我唔知幾時會到我，但我真係好想係到同你講句，多謝你改變咗我了一生，令我可以呢六個月感受到香港失去既野
如果真係要走到最後一步，我一定會攬炒
If we burn, you burn with us!

歷史必需留名
多謝你

多謝攬炒巴同所有手足

我愛攬炒巴永遠支持攬炒團隊

we trust

多謝國際戰線所有巴絲

love u

多謝攬炒巴同佢團隊

多謝。

多謝你地

冇攬炒巴我地冇今日

6月第一仗國際線
攬炒巴登報

多謝欖炒巴

多謝唔該THANKYOU感激晒

多謝晒攬炒巴

多謝爦炒巴，辛苦晒

多謝攬炒巴同攬炒team！！
我！要！攬！炒！

多謝攬炒巴，我哋愛你

多謝國際戰線始祖

多謝攬炒團隊~~~

多謝 高義

Thank you 攬炒巴我記得佢講過唔係想做大台 如果有日佢做左大台要大家拉番佢落黎

攬炒巴 I <3 u

覆#1可能少啲人睇到，希望樓主都睇到依度

平心而論，國際線好多人出力，我只係個今次時代革命意外開辟玩法(而仍然未死)嘅香港人。

見到好多人回顧過去6個月走過嘅路，我感受都好深。

正如喺立場訪問講過：
10/6，我得一丁友，無人、無人脈、無資源；只係一個2016之後心灰意冷嘅素人。

當初預計搞3日就可以收工，點知一撐就同大家撐咗6個月都未停。

係呀，我地唔係淨係登過報，我地一直嘗試唔同方法，逐步進化。無論香港政府、中共點批評我（地）都好，我都平常心去睇，反正爛命一條，無乜好怕。

最trigger到我嘅，反而係有人以為攬炒齋做登報，忘記咗我地好多元化嘅努力同堅持...

寫信又好
投稿又好
提倡攬炒又好
調查政府官員又好
眾籌又好
登報又好
本地、全球集會遊行又好
救人又好
運外國議員入香港又好
國際遊說又好

可行嘅話，我地都願意去試。

有樣野一直無提，大家成日話和勇合一，互不割蓆。其實國際、本土線都一樣。

我好慶幸亦希望本土、國際線繼續互不割蓆，因為缺少是旦一邊戰線，香港係唔會解決到2047終局難題。

最後，比起多謝「我」，我更加想大家多謝個「團隊」、同我地合作過嘅手足，同一直未放棄嘅你自己

我愛攬炒巴，保重身體

攬抄巴我愛你

多謝你，長回覆喺度

#712 回覆
//
入來同攬炒巴講聲多謝好無？

多謝巴打

Tui

我愛攬炒巴 多謝你

一直以黎真係辛苦哂你地啦真係好多謝你地你地真係好重要

bb

仲有多謝埋 G20 團隊

多謝手足
願榮光歸香港

圖都冇 有幾狠

多謝攬炒巴，I love you.
我要攬炒

永遠支持攬炒巴

希望樓主置頂方便比大家睇

好

十分感謝攬炒巴及攬炒團隊仝人
好想大大力錫攬炒巴春袋

支持支持支持~~~~~~~~~

我愛攬炒巴
多謝強化國際戰線

btw 你每一次發言都好高質好鼓舞
我愛你

Thank you 攬炒爸打

真心感激攬炒巴

仲有G20團隊同埋其他國際戰線既巴絲

攬炒巴覆左我賺晒

Thank you!!!

Thx Bro~

I love lam chow ba!

辛苦唒攬炒巴團隊
你地有份改變世界

想幫攬炒巴含

辛苦哂攬炒巴 多謝你

多謝攬炒
我要攬炒

攬炒巴 Love u

謝攬炒巴

辛苦晒攬少曉及其團隊

攬炒巴 多謝你

多謝大家

攬炒團隊係開發國際戰場既先鋒之一

多謝攬炒巴 ^^

第一人！

thx 攬炒巴

攬炒巴 多謝你同你條team

In 攬炒巴we trust!

我愛你呀

其實背後有好多人

但想大家安安全全 當住大家都叫爦炒先

多謝過去 今日 同未來既爦炒巴絲

我愛攬炒巴 多謝攬炒團隊

受到感召做外國文宣 謝謝你

攬炒巴好波！

一定要繼續支持攬炒團隊

多謝bb

唔係淨係多謝攬炒巴
佢成個團隊都要多謝

推推推

我愛攬炒巴，愛每一位為香港發聲、抗爭、付出嘅你

多謝攬炒巴同團隊, 真係好多謝您地

多謝 攬巴巴

多謝🙏

多謝每一位付出過嘅手足！

從一個po感受到 攬炒團隊用左好多心機 時間
無償做咁多野 睇得出佢地有幾咁愛呢個地方

無可否認搞得到D colour 出黎而又行得通
多謝你同你條team!

多謝，攬巴。

多謝攬炒巴同攬炒Team

香港勝在有攬炒巴

in攬炒巴we trust

愛してる攬炒巴

想嫁比攬炒爸
多謝你為香港人 多謝你為左自己既家而付出 多謝

不嬲都我愛攬炒巴

多謝我要攬炒巴打

G持
兄弟爬山，各有各做
不過你同你既團隊的確係做得特別多同前
連登仔都係少少地講句多謝，你就收左佢啦

多謝你攬炒巴

炒巴

多謝， 好想同你含

In攬炒巴we trust

我愛攬炒巴x 3000

攬炒巴！

樓主置頂#712 覆左你喇

攬炒團隊多謝

p牌正評唔到

Thank you bro

兩個都多謝

❤️❤️❤️❤️❤️

攬炒巴團隊

辛苦晒攬炒巴

勿做freerider，全民玩Twitter

上水了
我愛攬炒

近排英國戰線大選完有咩動作

I love u 攬炒巴

我愛攬炒巴
如果冇你帶起攬炒風氣 同ongoing campaigns 引起世界關注 又不停搵到英國高官
我地行唔到今日

多謝你地為左香港人同香港呢個家做左咁多野
感激不盡！

In攬炒巴,we trust

Thank you😍

多謝攬炒巴團隊、家樂牌團隊！

多謝~

嫁俾我，攬炒巴

In 攬炒巴we trust

多謝攬炒巴

多謝攬炒團隊

攬抄巴真係好勁 堅毅不屈 多謝你！ 香港戰線交俾我地！

我愛攬炒！巴

我好撚愛你啊攬炒巴

頒個連登傑青比攬炒巴

攬炒巴同佢團隊真係好勁

In 攬炒，we trust !

Thank you so much, 真心

謝謝謝謝

辛苦啦

THANKS BROOOOOO

打果陣飲大左少少

衷心多謝攬炒團隊的貢獻！！

好羨慕大家咁叻
我只係做到啲好簡單嘅遊行 文宣 寫信
但我會繼續堅持架

多謝攬炒巴 同埋各位有手出力既手足

多謝攬炒團隊❤️

In 炒巴 we trust

攬炒巴好波

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

Push.

我愛攬炒巴！！！！！

Love you

多謝哂攬炒巴既一切付出

夠50000個簽名，德國國會就必須召開公聽會！

程序係煩少少，但係睇住教學就得架喇

萬分感謝爸兄